今次大鑊 俄羅斯有意在敘利亞問題上與華盛頓合作

唔撚係呀 夾死人咩

牛軍 話撚左

source呢

俄佬真係垃圾
打之前又話點點點
人地一開尻你拖就死狗

戰鬥民族WO 真係嘰一聲笑左出黎

負皮情緒有兩日咩都消化完啦！俄羅斯世界盃打條撚咩

辣殺蛾佬

普京呢條撚樣講就兇狠，做就碌撚

低調

證明越傻越強